[三萬thx!]港第3警中招！31歲肺部纖維化 稱冇接觸確診Madam

武漢肺炎在本港肆虐近3個月，確診個案突破600宗；過去10個月連番對市民施暴濫權、3萬人的香港警隊，截至周日（29日）亦增至3人染疫。初步確診的31歲何姓男警，肺部有纖維化，發燒至38°C，留醫明愛醫院，報稱與早前確診的女警、第428號病人沒接觸。衞生防護中心傳染病處主任張竹君在記者會表示，暫未有相關個案資料。

本港第2位確診的警察，是深水埗警區軍裝巡邏小隊22歲鄭姓女警，潛伏期沒外遊，上周二早上與約30名葵青及油尖警區的同袍，一同在新界南室內練靶場練槍，其後當值時身體不適，入住明愛醫院，最初留醫11A普通內科病房，後轉往隔離病房；其他同病格的病人，暫需留在同一病格。染疫女警發燒1日、腹瀉1日，現情況穩定，沒肺炎迹象，暫不需聞氧氣。警方指，會安排相關密切接觸者到隔離營檢疫。

至於本港首名染疫的警察，是駐守北角警署的48歲許姓男警，隸屬東區第二梯隊防暴隊，住在油塘油美苑潤美閣紀律部隊宿舍。他於2月18日發燒而無上班，但晚上到西環明星海鮮燒鵝專門店，出席歡送同袍退休的聚會，長達約4個半小時，其後確診。同場的59名警務人員被列為密切接觸者，一度須入住隔離營檢疫。

推

姐係有接觸確診madam

武漢病毒(武武)係有靈性

過去10個月連番對市民施暴濫權、3萬人的香港警隊

因航

good ,升